# Pretest Priviid

# penjelasan program 
1. menggunakan bahasa pemrogrman golang dengan framework echo https://echo.labstack.com/
2. authentication mengunakan JWT valid token (24jam)
3. validasi authentication berdasarkan token JWT dan api logout
4. database posgresSQL
5. path program:

    - certificate = berisi key untuk validasi token
    - db = connection database
    - lib 
        - - jwt = validaasi token jwt     
        - - models = create response 

    - pkg = modul yang di gunakan

    .env = setting environment
    .server.go == main program 


# prepare running program
1. create database, import table
2. create file .env dan sesuaikan dengan .env.example
3. API collection terdapat pada file API-Test.json 

# running program
1. go mod vendor
2. go run *.go